淘寶淘平板手提電腦 抵唔抵玩

我見昂達合體機都係1000人仔左右... 上下網好似幾抵玩

好快壞唔好貪平

1000蚊用唔夠三日

又多一隻ddos

1000人仔咋

真係想試咪買Intel CPU平板
自己重新裝Windows

買囉

利申買左2000人仔果部

淘過兩次都未爆炸

淘過一部..

叉住電熱熱地時

個mon會有水氣

試過買部
用唔夠一個月舊電玩完
永不錄用

買過1部onda睇漫畫(唔常睇)，睇左年幾兩年仲未有事

大牌子翻新機QE仲好過大陸新機
去US Amazon買

之前買過部要叉10幾粒鐘先叉滿電

聽落好似幾吸引，爸打有冇推介？

iPad 而家咁平仲要淘寶買